首先，每秒有10萬億個光子從我們稱為太陽的天然巨型熱核反應堆的外層飛抵地球晝面表面的每平方釐米。 宇宙已經創造了幾乎所有它將創造的恆星-第89期:黑暗面|Caleb Scharf | 2020年8月19日|鸚鵡鸚鵡 
 它對每個維度的空間都做出了相同的預測——比如說，在覆蓋12維空間時，使用12維的“正方形”瓷磚，你最終會得到至少兩個彼此完全相鄰的瓷磚。 計算機搜索解決了90年的數學難題凱文·哈特尼特，2020年8月19日，量子雜誌 
 用LNC處理乾旱土地的成本是每平方米2到5美元，遠遠超出了許多農民的承受能力。 一家挪威初創公司正在把乾燥的沙漠變成肥沃的農田Vanessa Bates Ramirez, 2020年8月19日 
 其中大多數都是“網格世界”——字面意思是在一些正方形中有物體的二維網格。 DeepMind最新的人工智能程序可以讓自己做出所有正確的決定 
 奇斯曼公園的房屋銷售中位價為35萬美元，平均每平方英尺401美元。 丹佛:酷兒社區在那裡有一英里高| lgbtq編輯| 2020年7月14日|沒有直人新聞 
 一些當地的老熟人正努力把他們認識的這個人與醜惡的聯想聯繫起來。 第三號共和黨人承認與白人至上主義會議進行了對話 
 上次旅行時，我感覺哈瓦那周圍的攝像機比時代廣場還多。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 據記錄，這棟房子的面積為6916平方英尺(約合646平方米)，有六間臥室和八間浴室。 用你的稅金建造的折磨人的豪宅|邁克爾·戴利| 2014年12月12日|每日野獸 
 國際媒體從下午早些時候就等候在溫塞斯拉斯廣場。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 下午，大約一千人在布拉格最大的廣場遊行抗議，警察卻不見蹤影。 哈維爾如何激發天鵝絨革命|邁克爾·贊托夫斯基| 2014年12月6日|每日野獸 
 再沒有一個地區能像倫巴第這樣在一平方英里內容納如此多的人口。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 多年來，他的爵爺很少在倫敦露面，格羅夫納廣場的豪宅也從未開放過。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 她打開了一間方方正正的房間的門，白色的牆紙上掛著大朵玫瑰，裡面有精美的老式紅木傢俱。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 那時，我不會用那艘汽船來換取幾平方英里白雪覆蓋的壯麗景色。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 這座建築有五層，坐落在一個方形庭院的三面，面朝埃德蒙街。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾